再見 不負遇見

明明唔捨得 仲愛我 點解覺得性格唔夾 條路好難行而離開我 。。點解 互相改變包容唔係就得啦咩 。。。

可能佢攰呢

佢攰。。但明明仲愛對方 點解要走 唉 我接受唔到 你話佢比綠帽我帶都叫有藉口憎佢。。我以家釋懷唔到 我好愛佢 好掛住佢

因為靠傷害對方去避免傷害對方

于文文 好聽

咁可以點。。

話比佢知佢做既野幾咁on9999999999

長痛不如短痛

sick ball呀ching 與其做港豬五十年 不如引刀成一快

我有講。。佢好硬頸 睇唔化 唉
明明仲愛對方 但覺得磨合唔到 佢話性格夾唔埋 話自己性格差 話唔想我無條件為佢改變咁多而佢自己一直都無變到 。。咁就離開我

針

我反而係明明係相愛 明明冇左大家我地都係行屍走肉 但佢偏偏要同我分手 話唔想拖住我 因為比唔到我想要既陪伴比我 所以寧願要我地錯過 都唔肯為左我地而改

為左令大家唔好行屍走肉所以一刀桶大家 sick ball!

有無方法 可能講化佢 我放唔到手

所以果斷放棄左我

無

我咪就係好似你咁。。

你好似當初嘅我 雖然而家嘅我都唔好得去邊

佢話唔想我為左佢改變咁多而自己乜都無改過 話我就曬佢 佢唔想咁

我明啊 當初求左佢好耐 我寧願比時間佢去改 比我地磨合 佢話佢一時三刻改唔到 我咪自己忍受囉 總好過你同我分手啊 但佢企硬要同我分手

。。。唉 我以家可能點做 我放唔落手 我自己捱到 點解要選擇離開我

咁樣拍落去會雙方都失去自我 大家都好攰

屌 我散左半年咪同你一樣諗緊你嘅問題

樓主A1?

。。。但明明最攰果個係我 點解我都未話攰 而佢咁就放棄。。唉 佢唔改都得架 我唔介意 佢係我身邊 我就已經好滿足

唔係啊 第四次了

咁佢。。以家點
你地仲有無聯絡

我散果時佢都係咁講 話散是為左大家好 唔夾就無謂再一齊行落去

無聯絡啦 ig unfol左 wts佢取消左我聯絡人

啊 我真係好唔捨得 咁既原因可能點釋懷 點放低到。。

下 但明明 只係唔夾 點解要做到咁絕

佢送比我d野我仲有keep住 我今朝發夢先仲夢見佢 就住又喊左

我係走果個...原因可以話真係一樣
雖然都幾唔捨得 見佢想喊個心都好痛
但一諗遠少少嘅未來 就想像唔到咁樣落去會點
我嘅意思係 諗長遠啲已經唔會覺得發生到同唔覺會最後接受到

我今日先分手。。已經喊左成日 成日無食過野 訓係張床到喊

因為可能做唔到朋友 至少我做唔到 我到而家仲好愛佢

食少少野好 維持身體機能

我散個陣佢都係話：我唔係唔愛你 我只係唔可以再愛你 我唔可以再浪費你既心血係我身上
其實我冇所謂 因為冇野慘得過離開你 我而家把口叫同佢做返朋友 但我知我只係比緊藉口自己

但。。可能個結局會係好呢 點解唔趁大家仲愛對方既時候繼續改變 咁樣可能會後悔

。。咁真係做到番朋友? 會講啲咩 仲會唔會出街

由最親密既人 無啦啦變左陌生人 呢種感覺 真係好難受

on9
唔通你老豆老母又係想像到你會大富大貴先愛你

我寧願做陌生人 都唔做朋友

我好唔想咁 啊 唉 好辛苦

唔行落去點都唔知道結局會變成點。。唔知點解佢地咁易放棄

做唔返 佢生日咪講聲生日快樂 唔通我本身為佢諗好佢生日點搞 要買咩比佢 要比咩驚喜佢 又要講佢知咩

喊一個月就會喊到無眼淚

。。佢就快生日 好想同佢一齊過 唉

我今年都唔知同唔同佢講生日快樂好

永遠要記住

1. 一切前後嘅朋友唔係同一件事
2. 當日你地就係安份於朋友呢個身份先會行埋一齊

所以分手後做朋友係無意義嘅選項

唔同佢喺你面前畀車撞,你唔會陪佢入急症室?
你會嘅話

你地嘅關係就同朋唔朋友無關

朋友唔朋友,不過係對住現任嘅藉口

我呢世都會講 因為佢無對我唔住 而我有愛過佢

本應所有野都應該好好 我地好應該係台灣慶祝緊佢既生日 本應係兩個人一齊去 而唔係最尾得返我自己去 去我地曾經講過要去既地方

我上個月同佢去完 佢今日同我講 好希望永遠留係果到 因為可以繼續痴住我 希望時間過得慢啲 但最後選擇離開我

樓主而家點?

。。。可以點 我仲可能做咩

你地仲有聯絡？

你之前個三個點過？

。。今日先分 佢已經無再理我

。。。果三個 好快就釋懷到 但今次我真係好愛呢個女仔

平復下心情先啦

係深愛呀 雖然我都係

唉

你之前分手訓教有無發惡夢扎醒？

有 出曬汗

上黎叫多d春就會好d

性格唔夾真係好難行落去...
日日都嗌交

唉 咁對對情侶都會嗌交架啦

真係夾既點會日日嗌交?
你自己好清楚啦
行唔行到落去
你唔肯面對姐

利申 過來人

但仲愛對方既時候 點解唔趁住機會改變

有啲野唔係話改就改到
大家都改左好多
但唔夾就係唔夾

我都好愛佢，但要放下了

但你係比player呃左隻豬。。

個AC我同frd共用

我可以點做

我個個咪又係咁 講到幾好聽 話唔想拖住我 辜負左我 覺得我可以搵個更好既人 點知轉個頭就見佢有第二個 男人都係信不過 分開左呢段時間真係好難捱 日日都行屍走肉咁 野又食唔落 訓又訓唔著 反而佢就日日happy 自己真係好唔甘心付出左三年半到頭來換黎係咁 唯有日日去做運動發洩下

。。。但你肯唔肯定個男仔係你分手之前已經有野

我都係行屍走肉 琴日乜都無食

你覺得夾唔埋? 我好想知你點諗

前度食屎啦 雙重標準

做咩？

收嗲啦8婆

以前覺得咩都wtsapp講 電話都唔願傾兩句

宜家話日日都同現任傾

有料到

都離開左你啦 佢唔值得你嬲

我只係覺得呢個人 好差

我唔肯定 但分手前一個星期仲好地地 有兩日我去佢屋企過夜都唔覺有其他訊息 不過一個人要呃你既 點會咁易比你搵到証據 只係一齊咁耐 話變就變一時間太難接受 加油啦 過左去就放低 起碼大家一齊過 開心回憶比唔開心多

過左一個月，你就會發覺好似慢慢好緊。
但係

好快你就知，跟本無好過，只係痛到麻木左
但你一唔覺意諗返仲係好痛，諗返以前既回憶係幾咁美好。睇返啲相，你仲會笑，仲會好開心，然後再一次接受返個現實。
以後既回憶唔會有佢，有好多野想同佢做，想同佢一齊去，好想再一齊行落去，好想佢再比一次機會我。

話仲愛對方但都選擇放棄既人
根本就唔係真係愛對方
如果係愛對方既，點會知道對方無佐自己會好傷心都會無感覺，點都唔肯同對方一齊番

佢地既人生 唔會再有我地去參與

我有

到底係因為理性定唔夠愛？

夠愛既唔會理性到，說到底都係唔夠愛

但總有d男人係好理性⋯⋯知道長痛不如短痛

我日日都睇番啲相 好辛苦